［被捕須知］除咗全名 嗌多個資料俾我地

利申 細佬我係上星期拍低手足喺佐敦站被捕片段嘅樓豬

突發有無人識王俊滔？
-

王手足做咗一樣嘢好啱
除咗冷靜嗌出自己名
仲講出「我個妹讀中大」
令人可以identify佢係咪另一個同名同姓嘅人
仲可以搵到正確嘅渠道傳消息出去

呢個case中大同學仔就可以傳俾王姓女生認番個呀哥

所以 大家若然被捕
除咗姓名 可以嗌啲類似嘅資訊

例如

居住地區
「陳浩南！陳浩南！陳浩南！銅鑼灣！銅鑼灣！」
曾就讀學校
「陳大文！陳大文！陳大文！以前讀牛頭角津貼小學！以前讀牛頭角津貼小學！以前讀牛頭角津貼小學！」
家人資訊
「張小明！張小明！張小明！老豆揸的士！老豆揸的士！老豆揸的士！」
「張小明！張小明！張小明！老母姓楊！老母姓楊！老母姓楊！」

重要的事說三次！見到有人影相更加要loop!

下列開放提議 當然呢個資料唔駛太private否則俾立心不良嘅人利用就麻煩

香港人加油！萬事小心！

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

推，不過而家啲狗會掩住你個口

拍片嘅你亦要注意
確保自身安全 唔好俾狗拉埋你
低調 扮作路過/等人
影完去個安全地方傳開資訊
連登開po又得
TG俾星火得
根據額外資訊send番相關群組都得
例如地區Tg group

自己安全冷靜先救到人

兄弟爬山 各自努力

推

幾好

救人要推

自推為敬

今日popo又大j捕
推呀喂

救人要知

兄弟爬山

Up

推呀

救人呀

推你個推

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

呢個建議好好，推晤到，求幫推

推你個推推推

推多幾吓今日大日子

推推推

721 831 新屋嶺

推 港人治港,剷除共黨

驅除共黨還我香港

大你一個推

推呀
銅鑼灣今日大追捕
要救手足呀

推 講中學名同住邊一定易搵好多

當值admin: @whydontyoujustkillusall

✅相(截圖)
✅名
✅被捕地點

如果認識事主，請將全名send俾星火/612/民陣
星火 @Abccbbc
612 @ReliefFund612
民陣 @CHRFLegalSupport
伍律師團隊 @hksup
民權觀察 @CROsupport

已搵到律師/屋企人請PM admin del相/片

group重新可以send圖/片，請大家嘅圖/片集中翻係現場情況

推多吓ok?

與其等人大叫，不如集體打波

講住邊驚有廢老起底搞9佢地？
我覺得中學名加大學名(如有)加邊年grad/諗唔到就講邊年ce/al/dse
會方便大家塭校友！

推
推
推

Push

推！！！！！！

啱 易搵親友

大佬 未必個個好波
屎波拖衰家 利申細佬我
做咗呢點先

和你推 ok?

推多幾吓
同我推到去十八區

嗱師兄
睇你一表人才
推多十吓包你人又高番啲 撚又長番啲

推到全世界見到

God Damn CCP
ChiNazi go to hell

岩

留名幫推

pish

揸機拍片嘅大家都可以幫手
傳開去

召喚文宣組整成poster傳開去

跪求
細佬淨係識寫字
唔識畫公仔
我垃圾

去晒邊呀？？入嚟推呀

紙仔寫資料

Airdrop!

寫自己名
ID number
聯絡人資料
有無得諗？

有用推到手足睇到

其實有英文名會唔會嗌英文名簡單啲

如果你好似杜汶澤叫To Chapman咁簡單直接就可以

如果唔係你指大叫「李佳芯 Ali」咁?

推到姨媽姑姐都知道

push

希望大家用唔上 但推

慈雲山鄭列瓊 咁樣

咁如果自己個名係咁咪嗌其他
自己醒架啦

銅鑼灣陳浩南！

612 721 811 831 新屋嶺

嗰吓都可能會淆到陽萎
未必轉到彎㗎

個個學陳浩南撻朵(重複N次)
銅鑼灣陳浩南
九龍灣費達拿

tui

銅鑼灣姜濤

其實嗌個中文名已經成日俾狗阻住
我覺得越簡單越好姐

Pish

一推再推

721 831

叫到的話 乜柒都講哂

Popo掩口點做

Backup所有黑警資料推上人權法制裁名單

Push.

陳小明 1992

good idea
人人記住

中大既可以叫院系級

例子：新化學二

推
手足要小心

感謝文宣組

大叫自己fb/ig 名都得

講聯絡人電話會唔會好d？

好方法 推

救人呀
有無人識馮奇 金鐘被捕

俾狗 收到唔安全

Hong Kong needs international support

pushhhh

推爆佢2

我已經練習到10秒鐘內可以send個message俾民陣法律支援熱線。只要一見勢色唔對就send, 擰願 事後聯絡佢哋話係false alarm。 另外戴 i-watch, 按一下screen可以即時開始錄音。

推。

咬佢手有冇得諗

黑狗依家玩um口，要留意下

有地區已經縮窄左多， 中學名太長未必讀得切！

應該人名行前， 地區跟尾

陳大文將軍澳

推

10.1我有個方案 大家可以入黎睇睇討論下
我地唔需要好似呢兩日咁樣 同班狗硬碰碰
我地應該對準政權！！

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

有用

幫推

記得大嗌地區同名呀

呢個手足做得好好！
講咗學校名
即刻有人擺喺屯元天group搵人！

唔准佢沉

要傳開去呀

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻
一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

推呀
真係有用㗎

推 有用
嗌到幾多得幾多，今日好多人得個名，
冇其他資訊，相又未必影到正面

Telegram auto msg 比fd
講低資料 大約幾點走

唔肯定如果律師入狗屋搵人
個英文名稱多左個英文名會點

讀其他人電話 一來中唔哂8個字就收皮
如果中哂 咁你朋友會被人炸電話

pushhh 希望冇事

我要「銅鑼灣陳浩南」同「我無嘢講」同樣廣傳